\section{Leistungsberechnung}
\easy{???}{???}

Wenn man sich einen eigenen Rechner zusammenstellt, steht man zum Schluss oft noch vor einer offenen Frage: \stress{Wieviel Watt muss jetzt eigentlich das Netzteil haben?}

Bei manchen Komponenten wie CPU, Grafikkarte oder Festplatten lässt sich die benötigte Leistung leicht im Datenblatt finden. Zur restlichen Hardware sind klare Angaben oft nur schwer zu finden.
Schreiben Sie ein Programm mit (mindestens) drei Variablen für CPU-Leistung, Festplatten-Leistung und Grafikkarten-Leistung, das als grobe Überschlagsrechnung eine Wattzahl für das Netzteil vorschlägt.

Als grafische Darstellung können Sie mit der Processing-Funktion \code{text(str, x, y)} einfach einen Text auf dem Bildschirm anzeigen, der die Angaben zur Komponentenleistung und Informationen über Ihre Annahmen (wie viel Leistung z.B. noch durch andere Komponenten dazukommt) enthält.

\clue{Optional können Sie versuchen, Ihre Schätzung in möglichst gute Übereinstimmung mit Onlinetools wie dem unter der folgenden URL zu bringen: \url{http://www.bequiet.com/de/psucalculator}}
